馬會可唔可以開盤賭南韓犯規大細呀

對瑞典23次
對墨西哥24次

開23.5有無得諗

黃牌數量

外國網先有

今場對德國起碼30次 韓仔茅而不勇

返大陸買罰牌了

賭德國有幾多個球員受傷
1.5

第一隊黃牌